何超瓊指激進份子在港製造不信任和恐懼並為暴力找藉口

何超瓊指激進份子在港製造不信任和恐懼並為暴力找藉口

2019-9-12 06:33財經消息
<匯港通訊> 信德集團(00242)行政主席何超瓊表示，香港的激進份子除了縱火、破壞公共交通工具、公共設施、攻擊無辜市民和警察外，還利用媒體和互聯網，侵犯個人私隱，傳播歪曲和偽造的訊息。

何超瓊以香港各界婦女聯合協進會主席身份，在日內瓦舉行的聯合國人權理事會會議上發言。她說香港多數市民，連日來遭受各種形式的人身和心理暴力，激進份子在香港製造不信任和恐懼，為他們的暴力行為尋找藉口。

何超瓊指出，有人因為她到聯合國的會議發言，以匿名網上帳戶攻擊和威脅她，形容這些自稱為香港「自由鬥士」的人是偽善，暴露了他們對言論自由的雙重標準。她又說普通市民是違法暴力行為的最大受害者，很多孩子成為全副武裝的暴亂分子，令人擔憂。 （BC)

#逃犯條例

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港的激進份子攻擊無辜市民？係咪講緊白衫同警察？

何超瓊 真係笑撚死人咩

一個澳門人厚顏無恥到代表香港人

何家淑女喎

佢賭牌出年3月到期

口交部唔出聲澳門干涉香港內政？

呢條馬交八婆有咩資格代表香港人出聲

做乜唔搵個美國人代表香港人？

跚開啦八婆